寬頻上網7月到期

用緊HKBN 但係當舊客係狗
想轉台 1000MB

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$96